$20/$50 匯豐入錢機

早幾年耐唔耐都會見到有堆櫃員機會收$20/$50紙，其中一個地方係觀塘開源道個間

今日再去諗住入晒堆$20/$50，點知變晒只限$100以上

究竟仲有邊度有呢堆收細銀碼嘅櫃員機？

上次問過職員，冇撚曬喇，慢慢排隊啦